召喚所有HKDI Buying既巴絲

想開group

Ching pm?

開

Ching有冇入Hkdi個tg gp

入去一陣走左 有唔想見到既人 你留tg?